【回覆選舉主任查詢的建議】

「最簡單方法，全部人都用同一set答案。最好就同埋其他民主派嘅人一齊傾用埋同一set。
咁佢一係要dq晒全部人，一係就全部都dq唔到
將個波拋返俾佢哋」

例如可以理直氣壯一併回覆如下：

本人至誠擁護中華人民共和國香港特別行政區基本法及其一切符合本文精神之附件條文，效忠中華人民共和國香港特別行政區，以廣大市民整體福祉為依歸，正當並合法使用基本法所賦予的權利，包括選舉權、被選舉權以及立法會議員可反對政府議案的權力，守護和彰顯議會、香港特區以至國家的尊嚴。在本地甚或國際層面上竭力保護全港市民和全國人民的福祉和利益，並為香港市民和中國人民能享有法律保障的人權自由和權利盡己之力。

我建議答絕啲，有咁膠得咁膠

本人絕對不會塹國安法下遊說美國制裁中國。並硬切認同國安法有助中國共產黨有效強力約制香港市民 ，為中共政權千秋萬代奠定穩健基礎。
就財政預算案方面，本人將不問內容，盡管預算案有多無理，也會只票投贊成票。

特別強調，若貴主任有任何偏好更改，本人也必向建制派尊貴議員學習，迅速跟隨中央風向，然作出立場上的調整的。